Rose Ma間女僕gcafe收左10個半月皮之後重開

Rose Ma間 雞cafe無牌經營 咁大件事 無人講?

唔知依家有冇牌呢

做雞好賺過做餐飲啦

其實馬馬(rose ma)呢張相係咪玩緊cosplay？

Rose ma 做雞床照流出

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

乜而家D夾公仔鋪開鋪被人報1832兇人咁惡